奪命LZ 德國外長老屈黃之鋒搞港獨割席； 中美冷戰默克爾食花生坐等漁人得利； 法德見利忘義助紂為虐

奪命LZ
德國外長老屈黃之鋒搞港獨割席；
中美冷戰默克爾食花生坐等漁人得利；
法德見利忘義助紂為虐︱
奪命Loudzone(第4節)20年06月10日

香港花生
199K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

你劉細良太平紳士當年咪又係見利忘義加入中央政策組